[找數真漢子] 我騎士仔幫大家畫專屬icon 之 入黎認領

上個POST :

由於上個POST 爆左 TAG唔到畫好左既人
所以由依個POST發佈
我騎士仔唔會走數!!
頭100位留言既人 可以入黎等收圖

我只會畫到聖誕節 為之畫完
所以係一定畫唔晒咁多人
之後我會停筆休息返一段時間
如果得閒 我會在係未畫到既巴絲中抽出黎畫
哩個只會屬於活動完之後既野
抽唔中既,下次再搞就請早D霸位 先到先得 順住落

我亦好感謝大家既支持
由於第一次搞,所以好多地方開左POST先發現到
安排同唔清晰既地方 帶來不便 向大家講聲 SORRY!!
下次我會更有經驗去安排
多謝大家既耐性支持!!

收圖 :
1.) 專屬__的霸氣情歌

2.) 荒島男

今晚預計既量 (畫緊)
見到自己名就LM啦
3.) 朱面洛明蝦
4.) 有精無液
5.) 大喬流水
6.) 搖擺賓州
7.) 絕望撚(不再絕望)
8.) 普通嘅人
9.) 不是被領養的貓
10.) 奧斯爾😳

留名

好勁

樓主好靚仔 想你畫我

我愛樓主

雖然冇份 但留名睇圖

點解係感情台 等收畫

LIHKG ID : 有精無液

本來想畫比聖誕節單身既人帶來一點暖意 亦當係聖誕節禮物
搞搞下唔記得加返D元素落去個POST 介紹度

lm

我呢

畫緊

119

我愛你

Me

LIHKG ID : 大喬流水

點解全部都有支旗㗎
支旗係我㗎

LIHKG ID : 搖擺賓州

特色黎嫁麻

我啊樓主

係得你果支最長

留名 我又要

留名加推
雖然唔關我事

慢慢畫啦你！！

留名等排到我

LIHKG ID : 絕望撚(不再絕望)

留名睇icon

LIHKG ID : 普通嘅人

多謝巴打
聖誕節快樂

多謝 好撚白滑

好撚正

LIHKG ID : 不是被領養的貓

LM 畫俾我啦

LM

好正

想問樓主用咩software畫
有時都想學下畫呢d
係咪要另外買塊板畫？

我用緊SAI畫
係呀,要買多塊畫板去畫

Lm

求樓主字型

領養貓果張

日本字既介紹黎,好難打比你

你cap比我ok嗎?

Lm
幾正，想要個icon
不過好似呢個post係嚟拎icon

仲會再開活動既
可能新年果時啦

lm lm

樓主聖誕快樂

留明

如果再有，留定名先

騎士bro 介唔介意pm一張無枝旗仔嘅版本畀我 但有名嘅

LIHKG ID : 奧斯爾

咁樣?

Yessss 濕撚咗嗰膊頭正撚到

今日既份量畫完啦
我幫你加D汗上去A_A?

巧

感謝你
但原來無得單買一個字體要sub一堆 無錢

有冇個幫我畫個...好靚好打意

好有愛
錫晒你

即刻幫你畫

留名～

MediBang Paint Pro 既字體大部份都可以用
我無研究盡 但有D好得意

上面哈... 可以自己擦左佢

謝巴打
個software好似唔錯
但我買斷左csp啦
搵日再JJ佢!!!!!

師兄你孝起我 無用過執相apps 點擦-.-

考起

csp我都想買

橫定得閒,研究下啦

我我我

你有專屬ICON啦

我

聽日起7返工瞓先

早抖
發個好夢呀

國王陛下

希望瞓醒會見到嗰哈哈唔見咗

哈哈係咩黎

嗰篤屁 屌真係瞓

#100

我呢我呢

樓明

上個post都有留過名 碰下運氣

唔該

謝謝你啊巴打
買啦 csp超值
啲mod多到

依家先見到，thanks

點解其他有上色

幫我畫下

呢張好靚

樓主

#104係咪冇機

過左之後會抽人黎畫,睇下中唔中啦

留名睇你畫我

今日份量
友誼優先 : 日本妹killer

1.) 飛𨋢(歐陸)
2.) 一息間的失控
3.) 比詠詠
4.) 貓頭鷹的夢(破產)
5.) 希雅
6.) Shakespeare
7.) 氣質男
8.) 旺角MK仔
9.) 老豆唔係李嘉誠
10.) 阿拉呃爸

畫你變成女仔

咪咁 ，畫下一個男仔kill d日本妹，個意思唔係指我係日本妹

睇遲左
巴打畫我個名得唔得
最多我畫番女俾你睇

LIHKG ID : 日本妹killer

其實我唔係大隻仔，btw感謝你

LIHKG ID : 飛𨋢(歐陸)

咁殺手通常都好大隻嫁麻

拎槍殺

梗係用手啦

留名
可唔可以齋畫唔要字

ID一定要

同我想像有出入

Btw thankssss

Thank you

感謝賜圖

諗左好耐

Lm, 我會追數

畫我個名的話可唔可以試下畫到忍痛都要放個女仔走嘅感覺

遲咗入

多謝你幅畫，亦多謝你另一個po開解我

有冇我中獎

團長 記得幫我畫,我係國王陛下
id用番:國王陛下 就ok

無嫁，上一個post留名為準 哩個找數用

上個po 有留名
睇下抽唔抽中

LIHKG ID : 一息間的失控

LIHKG ID : 比詠詠

LIHKG ID : 貓頭鷹的夢(破產)

LIHKG ID : 希雅

LIHKG ID : Shakespeare

收圖啦

團長我們是好友吧

等我清左D債先啦

我要最高質

無呀XDD
睇靈感有無到 無就撩龜比你哈哈

我愛樓主 樓主愛我

IM

haha

LIHKG ID : 氣質男

我愛樓主 留名

LIHKG ID : 旺角MK仔

瞓

LM 我個名

LIHKG ID : 老豆唔係李嘉誠

畫我

LMLM留名留名

我都未找完數

今年唔得下個聖誕

比他超～

一個POST 3個鐘爆1000 嚇死我,邊仲敢開

LIHKG ID : 阿拉呃爸

第三批 :
1.) LenLen
2.) 烏拉拉
3.) 傻帽王國
4.) leo_messi
5.) 塵紙牽
6.) 小短腿愛夢遊
7.) 春天的汁
8.) 讀轉倒會先仔傻
9.) 明爺
10.) -breakeven-

仆X
好多人都無開過POST 我點TAG佢地呀

LMLM

我仲未上list

你放心啦
應承你找完數就畫你

Lm待畫

落塵.

Mememe

想要

會唔會太遲先見到有依個post 想要

上個post排喺第5頁，唔知有冇呢

應該難

塵兄做咩用舊ac

到我未 我好似40幾

so9sad

多謝樓主

謝巴打 我啱啱先見到個post

LIHKG ID : LenLen

LIHKG ID : 烏拉拉

謝樓主
畫得唔錯

畫

仲未到我

畫我啦

put

hi

可唔可以幫我畫